[推到有人搞]被捕+失蹤+受傷人士關注組

見到隔離Po話太子站可能有人死
又有人話之前拉左入狗署之後唔見咗
新屋嶺又有人骨折，隨時坐洗頭艇被消失
佢地都系香港人嚟！一個人都不能少！

831

831～2

831～3

幫推

831～4

Push

831～5

認真MODE︰聽日大家去左太子站先啦。

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

831～ 6

去獻花

831～7

831～8

推 有咩可以做

831～9

求FC

真係希望有一班家屬敢行出黎搞記者會

831～10

推

受傷就一定 但失蹤真系好難講

家屬係邊

好擔心太子同新屋嶺手足

想知新屋嶺強姦係咪真.....

612
721
811
831

四個香港人永遠唔會忘記既日子

希望唔會係藍絲紅底家長失蹤咗之後當無生過

原本受傷都否認

幾時支爆

希望好人有好報

有咩可以做到

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

組織平台希望有人見到肯報料

push

612 721 811 831

有無失蹤人口統計

up

唔通連搵手足都要靠老豆搵仔

831失蹤人口

Pish